{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho577262/huinsuyeomgolaelijoteu-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698424695807&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337943&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=44545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201459540&selectedRatePlan=207270236&expediaPropertyId=14737660&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "흰수염고래리조트"
    },
    "text": "シロヒゲクジラリゾート\\n\n大韓民国 済州特別自治道 済州市涯月邑 一周西路 6818\\n\nシロヒゲクジラリゾートは車で15分以内の距離に東門市場もあります。 ここでは屋外プールで楽しむことができ、コーヒーショップ/カフェで簡単な食事もできます。 子供プール、テラス、庭園などの様々な施設とサービスが提供されます。 このリゾートは全部で3階になっており、24室の客室を提供しています。 チェックインは15:00から始まり、午前0時まで可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインは満18歳から可能で、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 子供1人(満2歳以下)は両親と同じ客室で寝具なしで無料で宿泊でき、ペットと障害者案内動物は同伴できます。 駐車は施設の内外で可能で、無料でご利用いただけます。 フロントデスクは毎日06:00から深夜0時まで運営されており、到着時にはスタッフが手伝ってくれます。 また、現在新型コロナウイルス感染症関連の制限事項も確認しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "シロヒゲクジラリゾートは大韓民国 済州特別自治道 済州市涯月邑 一周西路 6818にあります。"
        },
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾートではどんな施設やサービスが提供されますか？",
            "answer": "シロヒゲクジラリゾートでは屋外プール、コーヒーショップ/カフェ、子供プール、テラス、庭園などの様々な施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾートのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シロヒゲクジラリゾートのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾートのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "シロヒゲクジラリゾートのチェックインには満18歳以上であること、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾートでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、シロヒゲクジラリゾートでは施設の内外で駐車が可能です。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾートのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シロヒゲクジラリゾートのフロントデスクは毎日06:00から深夜0時まで運営されています。到着時にはスタッフが手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾートでペットは同伴できますか？",
            "answer": "はい、シロヒゲクジラリゾートではペットの同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾートで障害者案内動物は同伴できますか？",
            "answer": "はい、シロヒゲクジラリゾートでは障害者案内動物の同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾート付近に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、シロヒゲクジラリゾートから車で15分以内の距離に東門市場があります。"
        },
        {
            "question": "シロヒゲクジラリゾートで食事はできますか？",
            "answer": "はい、シロヒゲクジラリゾートではコーヒーショップ/カフェで簡単な食事ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 561
    }
}